香港冇民主自由唔關藍絲事 咁你翻唔翻到工關我地撚事？

最後汁柒曬啲藍絲鋪！屌你老母就係因為你地不停開藥房！殺死左幾多小店？
宜！家！先！係！正！常！嘅！香！港！

所以咪攬炒羅

黃色經濟圈

等啲自私自利既人自討苦吃

［邊個搞事邊個鬼］其實今晚個集會代表左香港人既民意

就係紅色經濟圈搞到樓價又升物價又貴

啱呀！今晚見！